同事升左做senior洗唔洗聽佢話

個黑人憎同事靠擦鞋上位
升左做senior
但最大粒無直接同我地講要聽佢話
而且我做緊既野係交俾最大粒睇，
聽的指令都係最大粒俾既
我梗係唔想睬senior同事啦
但佢呢排成日扮大佬係到指指點點
我如何是好

職位確實大過你 你吹咩

職場不嬲睇職階架喇 洗撚下下同你講要聽邊個話咩 唔通下下升左一個人下下都要講要聽佢話？如果工作上係有交流佢又高職階過你你都要聽佢點 最多有問題就即時提出

屌
真係想劈炮唔撈
聽佢指令會中曬伏

最好搵定後路. 小心擦鞋仔一朝得志

利申:係舊公司做左六年. 升左一級. 我對上一級有個擦鞋仔六年升左兩級, 話得下事後就炒左我.

如果細公司冇分職級，但做對方做既野又似senior,咁點?

睇下chain of command
你係under邊個就邊個點你做嘢

我而家都係聽緊最大粒
佢話曬事既

主要係睇佢個位有無權點人做野，無嘅大可唔聽，佢叫你做野你可叫佢同主管講

或者係大粒裡面私下同條友講左而家開始你under佢都唔奇，利申個人經驗，我本身同另一個同事跟開同一個老闆，但我入職早過佢加上做開啲複雜野，後來老闆quit左，大老闆叫我入房話而家另一個同事係under我，但表面上佢都係同個同事講大家合作，一齊幫手etc.

EXACTLY我個情況

其實都幾COMMON

總知老闆升佢都唔升你就知心目中邊個係大D 唔順未踢炮囉

佢做得耐過我 有做apprasial
我遲入連apprasial 都冇做

咁你有冇同下果個講 佢開始under你
佢唔聽你講咁掂

屌 最大個個肯保你
使撚理第二三四大
細公司更加係咁

遲到連appraisal都唔駛做即係未足一年啦

咁我估你老闆真係唔睇你台戲

因為如果想升你睇你 未夠一年佢都可以做appraisal 而家係你老闆連見你都費事

所以中間搵個人嚟對你

關於apprasial
大家都fg entry post
唔做appraisal 就升講唔過去

正解
樓主真係掂既就升職啦
話知你刷鞋定撞彩

識玩既一定玩選擇性失聰

冇 真係抱住搵人幫手既心態
加上我同果個同年，其實唔好意思指人做野，大老闆反而叫我要order個同事多啲如果唔係佢就冗，然後佢唔做又會怪係我冇督促佢，所以我諗你個senior係就係上左位但都係能力愈大責任愈大

我同你差唔多情況 但我都直接同下屬講 大家同坐一條船 然後同佢講佢同級有邊D 我會幫到佢贏佢哋大家一齊搵食 佢起碼肯聽教聽話先

呢度d人真係好撚小學雞
係咪未出過來做野啊
年中有幾多做到野的人俾擦鞋狗玩走
你咁講d人唔洗跳槽啦辭職啦

睇你公司點分嘅姐
以前公司要去到team leader 先開始係management level 以下個啲全部都係working level 最多都係senior 帶住junior 無話要聽order
Make decision都係leader 做

依家公司仲好笑 因為都係vendor based 公司 基本上日常工作自己搞掂 有job 就係其他team 射過黎
請假個啲係問dept head